我以我係香港人為榮

以後咩人問我係咩人
我淨係答
我係香港人